張敬軒2019盛樂演唱會收飛放飛區

由9:30 load到而家都未得
有左冇好心人放2張24號嘅$480俾我

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

跪求兩張980
俾個app撚咗9個鐘

放 22號張敬軒 980x2
要落訂
Tg: keung7025

收 任何日子 任何位 兩張
可少補車馬費

25號尾場 $980 二連 自出價

求任何日子480 2連

求任何日子480 二連
可比車馬費手續費
唔要加價太過分嘅黃牛
有意放tg

求23號 680連位
少量車馬費

求任何日子 480/680 兩張
可少補車馬費

求任何日子$480 2連

放頭場980連90日kkbox
2張
唔要kkbox 平d

放11月25日 尾場980
少量手續費

求11.23 480 兩連

求飛 收25/11 $480/$680兩張連位
tg:

求任何日子$680兩連

24/11 680*2 換22/23號兩張飛仼何價位補差價

平放11月22 頭場
張敬軒 $980 單張

有無人收到飛？ popcon買仲未收到

放22/11星期五 $480 兩張

放23號 $680 2 連

收到飛啦咩

買左25號480 2張 想換22/23號

放11月25日 尾場980 2/4連位
少量手續費

11月24日 $980價位優先飛x2
換尾場25號$980 或你補差價換$680
TG:

換飛
我有24/11 $980 X 2 連位
想換 22/11 $980 X2 連位

放飛
24/11 $980 單丁一張

一張22號680飛
售價$720（已包手續費）

有意者留tg

放2張22號$680飛
tg

屌哂你地老母仲睇張敬軒
係咪選擇性失憶唔撚記得晒佢講過啲咩啊
幫你地回憶下

仲睇張敬軒既全家患癌 長命百歲

轉讓 張敬軒 $680 22/11 fri兩連 29行
tg:

收25/12 $980 2連

睇既全家患癌 長命百歲

放2張 22號 $680

兩套2連680 24/11
47段 25,26行
現票已到可即約交收
非原價非天價

放22/11 $680 兩連
已收到實飛 面交

放 22/11 680 2連

放11月24日 980 2連位 5行
11月25日 980 2連位 13行

求2張23號

收24 或25/11 980 單丁飛

放22號四連位$680飛

放張敬軒11月22日第1行，第6行單丁

平放24號 2連680 $800/1

罷睇奶共軒

去睇正pk

求480任何日子 2連

本來都唔係特別鍾意，但10.1之後更加不了，d reply仲咁串，以為自己大把market

垃圾都睇

原價放11月24$480單丁前後連

應該無人想睇佢

放11月22 頭場 一張現飛
張敬軒 $680 27行 單張非連位 $800

放23日單丁，24日連位

放

頭場 22號

20行單丁位

放 24/11 $980 x4
原價+200

放頭場 22/11 $980 現貨 1張 前排

點解到今日仲會有人去睇張敬軒？
屌你老母係唔係香港人黎？

放23號單丁，24號連位
少量手續費

平放尾場25號 980 兩連
76段18行

垃圾，仲睇大陸狗

平放尾場25號 980 兩連/4連 + kkbox 90 日

放 22/11
$480 兩連

平放尾場25號 980 + kkbox 90 日
原價+50

放25/11 兩張原價680單丁

平放 22/11 55段 29行 2連

680

放四連 22/11 680飛

25/11 5行 76段 2連
想換22/11 & 25/11
各一張63-66段
15行內
或者直接放
有意留tg thanks!

放
11月25日 尾場980 16行 4連
11月24日 5行 2連

平放24號 $680 2連

張敬軒11月24
$680 單丁或一前一後
原價加$100
唔洗落訂

放 25/11 尾場
$680 單丁飛 第22行
非天價

放23號單丁，24號連位（或者換 23號連位）
少量手續費

朋友去唔到了 平放巴絲

3連 22/11 17行

收返PopCon每張 4x手續費加車馬費

放
11月24日 5行 2連

24/11 $680x2 平放 靚位

放
22/11 $680x2
23/11 $680x4 $980x2
+手續費

換
22/11 $980 x3
求換
24/25/11 $980 x3

放23號單丁，24號連位（或者換 23號連位）
極少量手續費

22 680 980原價加10蚊一張

放 頭場

20行單丁連kkbox帳號

$1200

原價軒仔門票980/680

原價放680 24號 2連位

放張敬軒11.22頭場$480一張

張敬軒11月24 原價+$50
$680 3張單丁 （其中2張一前一後坐）

聽日地鐵站交收 不用落訂！

放張敬軒
$980 11月24日 70段18行 4連
$680 11月24日 42段21行 2連
有意tg

放 張敬軒 23號 980 4 張

放 張敬軒 24號 480 2連

放22號 980 row6 1張 +pop con手續費

Tg: hoshgsleep

原價加$38 PopCon 手續費
放 23/11 $980 x2
24/11 $680 x1
Tg:mamacycy

求22號2連$480，黃牛不了

同求 少少手續費ok

放張敬軒尾場25/11 原價$680單丁
唔收手續費

放頭場單丁 980

放23號 980單丁

放23 24號680class

放24號單丁680 row23

放22號 680 x1
售價$720 (已包手續費）

放980飛 2連 12/24

pm價

係咪會取消

放25號 680飛2連

11/24*

放23/11 $680 2連位 黃區

少量手續費

放24/11 $980 row 10 單丁 連手續費$1000

原價放23號單丁$680

放23號 2連$680

pish

急放 11月23日 $680 X 2 連位
有現飛，當面交收，謝謝！

收25號單丁

放24號 $680 2連

張敬軒 11月24號場 原價出售
$680 單丁x3
原價+信用卡手續費

有4張22號480想放，連popcorn手續費2072 4張

放一張頭場22號$680原價+$38popcon手續費

原價放22號 $680 2連

再放
原價放22號 $680 3連

放頭場22/11 $980單丁
原價+$8 城網手續費

Tg :

23兩張換22或24有冇？

有冇22號連位兩張680換23號

TG?

放23號兩張680 2連

咁啱有事去唔到，真係好想睇! 我有兩張11月22日 $680 連位，有無人有兩張11月25號 $680 可以換？唔該嗮，好人一生平安！！

交換
張敬軒2019演唱會
25/11 （一）680$@1門票
交換mirror 簽唱會門票套裝 可議🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Tg:

有意2張

兩張連位

有冇人要680 單張？
原價加手續費$8

仲睇佢一定係港豬

出邊打緊仗仲有心情睇show

原價放 11月22日 $680 X 2 連位
有現飛，可即日交收，先到先得！

我有兩張680 24號 留TG

想一次賣晒,4張岩唔岩?

4張480,加埋POPCORN手續費一共2072

平放張敬軒門票
11月22號$680 單丁/連位

屌曬你地老味 成班港豬

垃圾港豬 睇小次唔撚得？

只係要到兩張

tg左你

放25 980 連 kkbox90日
少少手續費

22 980 兩連ok?

22號 980 兩連位
想換23號兩連

24 680兩連
想換 22/23 兩連

仲有兩張22/11 480二連,TOTAL $1036

放23/11 480+手續費

11月22日 480兩張連位 換兩張11月23日兩連位
TG：

放張敬軒
22號 980二連
19行

25/11 $680 二連

有請小鳯姐！

Add唔到你

換撚咩換 取消埋

咪撚買啊

取消咗喎。。。

咪撚on9 已取消

仲買黃牛抵撚死

哈哈哈大笑

呢位哥哥，同你買咗飛，tg問你有冇得退飛，你覆都唔覆仲delete對話記錄喎
如果你唔想回水就請你有良心啲將啲錢捐俾義士啦